[已fact checked] 黎明星 來到要光復這香港

［沙田柚滙報］ 我哋已經送咗 「黎明星」返屋企

「黎明星」真係失蹤????? 有 D 心寒 post......

估到會人有再問

1. 黎明星已經唔係失蹤人口，你可以上失蹤人口網查
2. 都係果句，你過嚟問吓新城市街坊就會知，坐喺度冇係唔知fact check 到

大家想fact check, 問題係網上我可以點出source?
我地送咗佢返去，唔通嚟個大合照？
算啦伸下啫

我地幾個沙田街坊照顧左佢足足24小時，睇實佢唔俾佢再走失，有街坊係不眠不休
黎明星除咗口齒不清，同埋執着表達意見
其他都係正常人思路，我甚至可以講，佢比其他同齡細路更成熟，明辨是非，清楚呢場運動對抗嘅係咩

但係社會往往就係標籤住佢係有病
佢一個人嚟到新城市，反而搵到安全感，因為我哋都會尊重佢，當佢正常人一樣交流
佢嚟咗成日一啖飯都冇食過，係街坊請佢食飯
佢餓到一次過食咗好多壽司同三個M記漢堡包

其實嚴格來講佢唔係叫走失，因為有老師同親屬吊住 黎明星 尾⋯⋯
Dllm 所謂老師同親屬，係背後閃閃縮縮，甚至乎係嚇到佢走夾唔唞嘅人
我哋發散晒沙田街坊去搵，先喺圖書館搵返佢
老師同親屬想街坊送佢返屋企，反而仲搵埋差佬向街坊審犯咁問

呢個社會病咗
你哋邊個仲想Fact check嘅，請直接落嚟沙田新城市，了解呢個社會上弱勢嘅一群

有感而發，想再講多樣野
我地失去一位又一位戰友
我明白大家都好傷心, 心裡會問, 明明話咗齊上齊落
亦有人好憤怒
點解唔同我地一齊行落去
唔好再將答案當問題問
答案就係—
我地抗爭尚未成功, 佢地被為權貴而唔係為弱者服務嘅食人政權謀殺
所以佢冇哂生存落去做其他事既勇氣
只剩下自殺既勇氣

自殺 同 被自殺嘅戰友，其實係用佢地嘅生命, 要我地要學習
了解弱者嘅勇氣
拯救弱者嘅勇氣,
去戰勝謀殺弱者嘅政權
如果你想打贏呢場仗, 請你哋多啲去關懷身邊嘅人
戰友們點解咁鍾意返新城市
係因為呢度每一位沙田街坊銀髮，但單止捐錢，更會係直接去關懷, 願意了解同拯救前線
直接關心同路人，先至係呢場運動致勝嘅關鍵，而唔係坐喺度求 fact check
願香港人發出最後求生嘅吶喊, 願意被了解同被拯救, 呢個先係令抗爭步向勝利最強嘅力量

你地想 黎明來到 要光復這香港
請問你去有勇氣行出嚟，去救 黎明星 未？

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :